見到班90後成日係度吹奏以前啲mmorpg game真係笑撚到腸都跌哂出黎

10隻有9隻都係交任打怪交任打怪，我真係想問其實有乜好玩？如果你地真係覺得好玩就唔洗末落啦，根本如果冇回憶係入面，外人睇呢啲game真係放係街邊賣1蚊隻都冇人會拎起，仲夠膽話依加啲game垃圾

其實以前既mmorpg game只係一隻asiasog都有得玩既幫公仔扮靚靚遊戲online版

你啲傻鳩唔明㗎啦

真係唔明，所以玩咗排就轉咗玩跑online+sd gundam

原來弱智仔黎 唔怪得傾唔埋

閱

一陣佢地拎啲n年前月費online game出黎同你講😂

8歲果陣你大學幾年級

10隻有9隻都係________________ ，我真係想問其實有乜好玩？如果你地真係覺得好玩就唔洗末落啦，根本如果冇回憶係入面，外人睇呢啲game真係放係街邊賣1蚊隻都冇人會拎起，仲夠膽話依加啲game垃圾

其實以前既__________________只係一隻_____________都有得玩既_______________遊戲online版

請自行填充

識朋友一齊打怪

負皮上一頁
垃圾90後

講真，我得魔力寶貝 diablo 完美世界 係覺得好好玩

唔好濫用吹奏二字
以前既Online game真係好玩

難分真與假

mmorpg

我果陣8歲應該讀緊小學

好掛住成吉思汗既國戰
不過就算出私服都唔會玩返了

打機黎黎去去都係個d掣 個d玩法
最多就係rpg 格鬥 射擊 etc 個d大分類
mmorpg出左係90後鐘意玩又有時間一齊玩既年代 聚集左一大班玩家有講有笑一齊挑戰唔同副本or pvp 基本上game既元素有齊
如果你連遊戲最基本點解好玩都睇唔透
無討論價值

其實真係呢家d遊戲垃圾 玩家垃圾 講速食同課金
買點抽卡抽怪禁幾下就可以屈人機
以前online都要課金 但都要用腦玩
同埋npc之間既故事都有意思 點似依家
整遊戲為左賺錢低成本整隻廢game配合大眾
比埋無腦00後玩

近期睇得上眼既手遊都係得Pokemon go
遊戲本身就係要有不斷既創新體驗先叫好
點似d垃圾手遊固步自封 每日交任抽抽卡
好似番工咁 on9

講緊啲人吹奏呀
依加啲game垃圾 以前就最好
我唔係唔知遊戲有乜好玩，你唔好搬去第度，我係講緊以前既mmo有乜好玩
其實邊有咩挑戰，咪企哂係度有技就放，有水就啪，最後咪又係搵啲高lv帶

做哂功課未啊聽日仲要背默啊仲唔去溫書?

電話game係討論範圍咩？

打多鋪sd先

呢家時勢係咁行 點解唔係討論範圍？